已經無出既雪條

我先:雀巢綠豆雪條

橙味冰冰

孖條

穿梭機

波子啫喱

巨星

嘉頓檸檬茶

好想食

我想問外邊藍色軟瀨瀨入面白色果隻仲有冇賣
唔記得左叫咩名

童年回憶

以前好仲意食

牛奶

竟然冇角十棒

仲有隻lamlam脷

呢個好好食，食食下會變
軟好正

好撚好食

我係大澳仲見到....

應該仲有架
幾年前仲見到

鳳仙

以前食孖條果個年代支雪條係用紙袋包

仲有檸檬！

西瓜雪條

明明藥水味，但我好鍾意食。

舊啲士多應該都有
屋企樓下個間長期有